let listQuestion = [
    {selectedCategory:[
        {    
            numb: 1,
            question: "Siapa seniman Italia terkenal yang menciptakan lukisan Mona Lisa",
            answer: "Leonardo da Vinci",
            option: [
                "Michelangelo",
                "Leonardo da Vinci",
                "Raphael",
                "Donatello"
            ]
        },

        {
            numb: 2,
            question: "Apa seni yang paling populer untuk arsitektur dan seni lukis pada periode Renaisans di Italia",
            answer: "Renaisans",
            option: [
                "Barok",
                "Gotik",
                "Klasik",
                "Renaisans"
            ]
        },

        {
            numb: 3,
            question: "'David' adalah patung karya seniman Italia terkenal yang menggambarkan:",
            answer: "David dari David dan Goliath",
            option: [
                "David Bowie",
                "David Cameron",
                "David Beckham",
                "David dari David dan Goliath"
            ]
        },

        {
            numb: 4,
            question: "Apa istilah untuk lukisan dinding yang dipercaya untuk memperpanjang keindahan rumah?",
            answer: "Fresko",
            option: [
                "Fresko",
                "Mona Lisa",
                "Iluminasi",
                "Mozaik"
            ]
        },

        {
            numb: 5,
            question: "Kota mana saja yang terkenal dengan Salzburg dan Verona, serta menjadi tempat lahir Mozart",
            answer: "Venice",
            option: [
                "Milan",
                "Venice",
                "Rome",
                "Florence"
            ]
        }
        ] 
    },

    {selectedCategory:[
        {    
            numb: 1,
            question: "Apa yang terjadi di Italia pada tahun 1527?",
            answer: "Penjarahan Roma",
            option: [
                "Penjarahan Roma",
                "Kematian Michelangelo",
                "Kematian Cristoforo Colombo",
                "Pertempuran Pavia"
            ]
        },

        {
            numb: 2,
            question: "Pada tahun berapakah Raja Vittorio Emanuele II di Savoia meninggal?",
            answer: "1878",
            option: [
                "1727",
                "1878",
                "1921",
                "1648"
            ]
        },

        {
            numb: 3,
            question: "Siapakah tokoh yang kita hubungkan dengan tahun 1948 dalam sejarah Italia?",
            answer: "Niccolo Machiavelli",
            option: [
                "Pier Capponi",
                "Frencesco Guicciardini",
                "Niccolo Machiavelli",
                "Girolamo Savonarola"
            ]
        },

        {
            numb: 4,
            question: "Raja Italia siapakah yang dibunuh pada tahun 1900?",
            answer: "Umberto I",
            option: [
                "Vittorio Emanuele II",
                "Umberto I",
                "Umberto II",
                "Vittorio Emanuele III"
            ]
        },

        {
            numb: 5,
            question: "Pada tahun berapakah Charles VIII dari Prancis menyerang Florence?",
            answer: "1494",
            option: [
                "1512",
                "1265",
                "1327",
                "1494"
            ]
        }
        ] 
    },
    
    {selectedCategory:[
        {    
            numb: 1,
            question: "Pada tahun berapakah Colosseum di Roma selesai dibangun",
            answer: "70 M",
            option: [
                "70 M",
                "100 M",
                "50 SM",
                "100 SM"
            ]
        },

        {
            numb: 2,
            question: "Apa nama menara miring terkenal di Pisa, Italia?",
            answer: "Torre Pendente",
            option: [
                "Torre del Mangia",
                "Torre degli Asinelli",
                "Torre della Ghirlandina",
                "Torre Pendente"
            ]
        },

        {
            numb: 3,
            question: "Karya seni apa yang terkenal dari kubah Basilika Santo Petrus di Vatikan?",
            answer: "The Sistine Chapel Ceiling",
            option: [
                "La Pieta",
                "The Last Judgment",
                "The Creation of Adam",
                "The Sistine Chapel Ceiling"
            ]
        },

        {
            numb: 4,
            question: "Apa nama sungai yang melintasi kota Venice dan menjadi salah satu aspek penting dalam sejarah dan budaya kota tersebut?",
            answer: "Grand Canal",
            option: [
                "Tiber River",
                "Arno River",
                "Po River",
                "Grand Canal"
            ]
        },

        {
            numb: 5,
            question: "Di mana letak terkenalnya Menara Galileo, sebuah landmark di Florence?",
            answer: "Piazzale Michelangelo",
            option: [
                "Piazza del Duomo",
                "Piazza della Signoria",
                "Piazzale Michelangelo",
                "Piazza Santa Croce"
            ]
        }
        ] 
    }
];